Misschien heb ik naar beneden gaan naar Horsham tenslotte."
"Je zult niet gaan?"
"Nee, ik zal beginnen met de stad.
Net ring the Bell en de meid wordt uw koffie."
Ik wachtte, ik liet de ongeopende krant van de tafel en zijn blik mijn ogen overheen.
Het rustte op een post die een chill aan mijn hart.
"Holmes", riep ik, "je bent te laat."
"Ah!"
zei hij, houdende zijn beker, "Ik vreesde.
En hoe was het gedaan?"
